我祝女神新年快樂，佢覆返我新年快樂，我應該點覆佢

我用幅 Happy New Year 圖祝女神新年快樂，佢文字覆我 Happy new year!，我應該點覆佢😞

表白

覆佢：「多謝，祝福你」

祝福樓主追到女神啦

問佢咁得閒覆你 冇出去玩咩

End topic

恭喜發財

除左你男朋友之外就得你同我請新年快樂喇

#godofFF

I'm fine thank you , and you ?

我想屌你個西

有對話，都算係近七年同佢講最耐嘅對話了，夾埋有十句

你俾盡$500，點交唔交易？

要返工 不了